[多圖] 老公成日幫住個工人，樣樣都我唔啱，我好唔開心

邊個大波啲

佢肯定自己先唔係工人

成全佢地

Yes mum yes mum
No sir no sir

我幫你，留IG

炒左個工人佢自己做

個頭像卡通化左都可以咁柒

頭像解釋一切

屌你幅圖

工人示意圖：

條街真係見好多工人靚過老婆， 可以理解

肥肥地好似幾正

唔好問點解啦

唔怪得咁熟口面

佢係老婆
老婆先係工人

點解佢同私煙好似唔見咗

私煙早幾日先出完黎
陳靜心就真係啊覺啦